好心支聯會學下黃色火鍋店，拎64坦克屠城黎做主題餐廳，咁先可以發大財

賣肉餅盅頭飯，坦克屠城既相貼晒堂，人客邊食肉餅飯邊感受六四屠城

擋坦克場景打卡位，年年剩哭喪賣慘難怪班細蚊離棄佢

香港抗爭商品化，支聯會亦應該要將民主中國商品化

出天安門連坦克模型

煩撚完未 , 屌建制 共慘黨又唔見咁撚落力

衲

啲料太舊

攘外必先安內

常餐A : 生煎坦克碌豬肉餅飯配茄汁
再整定打卡位係牆度

自己碌肉餅

支聯會做就唔得啦，黃衛兵唔like

支持，要兩盅坦克肉餅飯，一壺義士腦漿茶。

埋單64蚊

用個坦克形狀嘅兜裝住